{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 곤지암쉼371펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペット同伴でペンションに入室するには、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。 ただし、ペンションごとにペット同伴を拒否できる事情があり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて処理されます。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が発生することがあります。 安全と火災予防のため、客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人が用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、騒音はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合がありますので、自動キャンセル処理後に通常の金額で再予約できます。 利用特典としてIPTVとWi-Fiが利用でき、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーが楽しめます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴でペンションに入室するにはどうすればよいですか？",
            "answer": "ペット同伴でペンションに入室するには、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の直火焼きや個人の炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人が用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、騒音は許されますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、騒音はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金や料金表が間違って表示されることはありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合がありますので、自動キャンセル処理後に通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "利用特典として何がありますか？",
            "answer": "利用特典としてIPTVとWi-Fiが利用でき、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 574
    }
}